[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6177)

下 真唔真啊

上盤b威威

樓下比牛吊

回哂塘

大熱得p

屌

樓下輸錢

尊重下啲牛

14.5大都有連登大船真唔真呀...

尊重埋我

前鋒半一變一球 係咪可以要水手

屌你老母假分狗

低水一球要主了

牛

要角大定大波好

主隊大船

做埋

跟10蚊算

頭先個post 爆咗 lm先

唔係先應該要前鋒咩

再跟10蚊

10蚊唔係錢咩夠食2個腸仔飽

牛 留馬會acc比500你

又撚我 block算

成班$10沉人船

跟20幫嗌

逗牛牛

哞⋯⋯⋯⋯
中嘅話私人派多$200比你

一陣有人派架啦 驚閪

咁又真職乞好過賭

想當年長井月乞3k

上年對賽 啪啪聲

角大俠

波po大船 前鋒 角大
對賭先！

買wt

6個假acc自動捐比612

習近平天下 #16381

到你找數未？

下盤b

嘩吊

真係人手入 仲要俾埋612 服了

君子

收到薰衣草大蛇
祝你長贏長派 長派長贏

找數好難再JER

找數真漢子波po派咁多人 好耐未見過

好過返工

到習蛇找數

好撚有型

真漢子

喂 respect捐612 唔jer了 sorry

ok 我錯 真係找數

聽聞有啲人會登報

有冇人收到風係邊個？

你今次有冇留到

咁都撞到你 我見住你入

將軍澳馬會？

哇

有

有冇相

我嚟 戶口又0咗

佢一定高大又靚仔

我無
恭喜

屌原來你黎？

下次一齊再乞

竟然冇

認真想問 嗰陣佢喺要人公開留ac定pm佢

馬會ac邊敢留

多謝大佬

google form

GG FORM 填表

Google form啊 比人填form啊

關你春事咩問問問 食花生就咪嘈

搵緊邊份

Google from

仲要派埋612

買定天朝報紙了

風向變了

我老友上次留咗

咁都撞到你 我見住你見住佢入

將軍澳馬會？

忙住返工咩？咁耐先應？

真漢子仲要黃我知錯了

有幸見證連登史上最大規模派錢

喺外國扮乜

寶林果間 我影咗佢相

多謝手足🎉🎉😘😘

：我習近平天下對唔撚住會員薰衣草森林

我幫佢入的

g錯了

打機囉 好撚得閒咩

咁你對得起我地咩

repect

上面無一張有1876 應該無人用佢ac留

有留名但miss左

Respect

您是不是要查： respect

又話係小妹 唔扮喇？ 仲要幫人入

我職員黎

習佬幫唔到你了 人地612都捐埋

最大規模？ 咪走出嚟柒啦 你上咗嚟一個月都冇

大家都找數開心BBQ ENDING算了

知唔知咩叫最大規模 請埋你去叫雞都得呀

sor唔sick字 小妹幼稚園畢業

幫手搵下點登好過 GOOGLE搵唔到

旁觀鶴食花生ending

大哥

又有花生食

登尋人啟事

怨怨相報何時了
玩命買前鋒細波

好有heart

緊係啦 唔通頭版咩

順便登多篇搵Eason得唔得

蘋果新聞：連登會員大派錢 會員習大登報道歉

蘋果剩係叫你打電話去E到問...

報料上蘋果係咪有報料費500收

馬會職員有無問你咩事

一次入50個ac可能會比人查洗黑錢

用薰衣草大蛇派嘅$100 買10注 6仔先

乜登報咁撚麻煩

嘩重要派612

佢有叫個super黎睇囉 但又冇問

登報原來好柒煩 捐612點睇

呢個要登冥報

又笠

Google極都無又要比pdf又乜又柒

拉

我而家整個Google form 比人填完仲要親自落去入錢唔煩？
建議你兩樣做曬咁就合理

支持

Gogogo

登報煩過閪 咁等我搞下先

屌日本仔前 仲有戲睇 今日算係咁

習大針左

型到

Lm 咩習近平天下找數啦

派錢事小 入50個事大
手都軟

煲大件事 愈亂愈好先報料俾蘋果

派錢都派得咁型

豪哥

淨係搵到商報同頭條

Respect 612都派埋
點輸

咩報都得啦

藍架喎

仆街 連生貴子都有

你捐返612

想溝你了

服左

Respect，找數真漢子

咁我不如捐612

Why

你問其他人

牠發姣

大家安安

老實講真係搵唔到黃報又快又方便 搵嚟搵去都係得頭條最快 大家點睇

@上盤b 今晚德乙岩你買

又話登報你家下真係好撚柒

真係要睇薰衣草佢點睇
整晒form仲要人手入加捐埋俾612

食左牛bin?

佢入錢都冇上黎問點入 家下真係高下立見

整個傻仔form 5分鐘都唔洗
人手入唔關我事呀 又唔係我叫佢派50個

生吞

你收嗲啦 入錢又點麻煩法呀

蘋果E家係唔係無左個頁 都有網上俾錢啦

蘋果下下都要EMAIL咁撚煩?

你真係柒菇碌

做個榜樣比人睇又有乜所謂 等班事後狗收皮

習巴認一次輸算啦

唔撚識登就咪學人講登報啦 好撚柒阿

留意到好多引戰狗

做得視后狗鬼會理你咩

是

咁你又邊位

又好似有道理

你

是撚但啦
走數 理西佢
口水戰

落東方最方便不過東方
蘋果你真係打去問下佢係唔係無撚左個頁

乜撚野連升兩個盤

唔該我想登報 我係網上柒左要同人道歉

咁我要成日同人道歉

因為你成日柒

呢穫野你柒就柒梗架喇拿拿林找數把啦
利申，有份填form，感謝薰衣草又有本賭了
祝你長賭長有

咩料半一唔買而家一球球半又唔想買

呢d轉盤多數都係一個賽果

無人要水手
所以轉盤

等水手落完飛先

把口咁臭 又奶到咁

想派多你100

今次要列入賭波台重大事件簿

大炒

派我

係你地比馬會大炒

乜能野前鋒-1/1.5

就咁啦 3月1睇頭條

蘋果個分類小廣告$80-150左右炸麻
Whatsapp過去問仲快啦

日假角大？

潛陣水 今晚過左12點再上黎就無人記得啦

搞掂啦 幾舊水比唔起咩

內容寫咩

BTW 出個咁既名 會唔會BAN 9你

你用習近平個名登報想自殺呀

幾有道理 我錯

直屌14.5b

屌

Miss 哂

Miss咗好大粒花生

笑撚死 習近平登報
會唔會全波PO一齊國安法

屌我愛國愛黨 我係中國人呀

收到

3月1號睇囉有寫佢名 放心

波PO手足咁撚高質既咩

會打比我掛事旦啦

玩到登報會唔會3月1號之後無波po
方丈份人好小氣架

憑我本事走數點解要找
屌你老母

咁撚驚上香討啦

到Fs巴出手未

水手水手

笑撚左
:習生你考唔考慮用第二個名登? 無謂一齊去維景

屌你世界變啦 連登仔都會找數

川崎贏到5球我都登報 內容：我愛川崎前鋒

笑到

我係護崎手

2邊都找數
咪再引戰

搵人提佢3月1睇頭條啊

前鋒讓盤咁深，買唔落呀屌但水手又唔爭氣
真係角大穩陣

賭波台唔同Cctai

習近平道歉？李桂華出動

無上一排
走數既找數
屌人走數既都找數

真

前鋒 5、6、7+
X
澳假5、6、7+

就係要呢D

大家都係屎忽痕

我良心發現 我都找數算

轉頭派一派

收嗲啦 邊位呀

Lm

夾硬黎

你囉嘈

其實搵藍報都係手板眼見功夫 係唔想登姐

大哥好野

點撚樣呀屌你老母

有無人派

死開啦屌你老師

叫禾？

@Hanatan

收嗲啦 傻閪 拎100蚊去燒比老母啦 等佢死都死得眼閉

屌咩 2邊找完數 都未日假
點捱

我了

你邊撚位呀

引緊戰 快幫

前鋒落重飛連登大船

屌你就幫

5點有心水

啲 CD ROM收完錢喺度嘈 唔屌唔得

無人想G

跟快啲講

又冇嘈你

得你幫口

兩邊都找數都要俾個畜生疾

果100睇黎幫到佢好多咁

唉分50比你啦

喂 傻閪 講真吖 為咗100蚊 咁樣出句聲講多謝 真係肉酸過上報

頭肢王

得 咁唔講了
同我同路嗰啲唔好喊

和好喇？

留比你老友頭肌王

喂咁快完場 邊過癮

一陣6點準備定屌你

找數

屌 真係好撚肉酸 過年老母封利是比你係咪100蚊都冇

嘈完未 出必中尿好過啦

夠膽就讓球半兩球

識佢老鼠

收啦 你係咪都屌我架啦 食撚屎

主勝5點

一個派真錢
一個派報紙

半一升到一球球半

屌你老母你地好撚嘈 都唔係傾賭波既

第一日上黎？

你就派報紙

今日連登大船 - 日假角大

睇路 我未撚坐過架船係唔沉

快撚啲嘈交啦屌

你夠屌人老母啦 咪又係得個講

派我 同你嘈

越亂越好

快

我都係咁話

反手買細

明知沉 但係次次都唔知點解上左船

廢老唔識買細

最憎買細 驚足90分鐘 贏埋都唔撚夠睇醫生

前鋒半膽1-0

你唔想g咪咪撚睇咯 大把人想g啊

雞寶連日職都唔播 已經無左澳職

全中 10 5 200 上個post有6位留左名
即係依家-4

多謝手足

留名

Hi

lm

你咪留左囉

Me

Double chance

Freestyle出嚟jer未

贏到我問馬會拎算

lm 謝

嘩 川崎-0.5/-1落到-1/-1.5

人地捐埋星火仲可以唔撐咩？
Cd rom 都係咁話
100蚊事少，主要係想表揚下姐
再加上刨翻文，明係佢自己出黎柒喎
如有冒犯，依度講翻聲sorry

好多人派。

上報唔肉酸 最肉酸係話派唔派個啲 空中水人

跟左10蚊角大

已經日日派

冇冒犯 你繼續

乞唔到

你收撚嗲 唔係佢事後飛先？我撚會屌柒佢咩
咁人哋最後又肯派咪啱囉
都唔知關612乜事
如果有多幾條乞兒去乞佢又派唔派612呀？
你啲果因論撚最撚肉酸

日日贏先有得日日派

實有人係咁 仲有個木木唔知乜柒

青山子龍

完全封鎖啦 小心白卡佬刷鳩你

我都想學聾乜乜乜乞咁多

有錢乞就話表揚
事後唔派唔見你咁有心出黎屌尻佢地

由佢 食下花生都要嘅

長井蛇

世界大戰抹黑宇宙了

係咁樣架啦 乞兒大晒架嘛

嘈嘈嘈

大佬我愛你

如果爆埋ac 應該會屌既

日日上 一蚊都無乞過

係咪有誤會

笑4

係

善心打破0回覆

多謝

會員薰衣草森林 又到你找數啦喎on9仔？

上面個條撚樣你望就望佢唔爆你ac出嚟啦
如果唔係一日有我喺度，你唔撚使旨意網上投注

仲好意思周圍講

沒完沒了

富者越富 公平咩

冇波屌 屌人是常識吧

算啦 習大

睇見你地嘈交就開心

渣架

你有份？

去到5點左右差唔多完啦

我有 咪爆

愈亂愈好

前鋒真係咁正氣？

我有我繼續贏錢

你咁睇我？

有冇水 FS巴
明高針晒

我問下你啫 邊有咁睇你

根本都乞唔能到，我揸住個電話 lm咗9個字，機都熱9埋。。。

支持
貫徹始終 巴打真男人是也

唔好爆我ok?

feel到前鋒會開細波下盤

我收集左30個ac

日職開深盤穿盤機率
應該冇一半
我識買了

叫我？

死啦 我同啲買50k嘅好似有仇咁

一件fs 一件薰衣草

要1:0 或者 2:1 呢啲閪數

識你老鼠咩
企開啲啦

屌你老木死職乞

1-0 1-1大機會

做咩唔嘈

買咩 想買你對面

點解要乞，
我上黎3年都無啦

無人嘈咪你嘈

準備好數角了

水手

龜波氣勁無出

兩隻巴西新兵無出

垃圾陣

轉彎

轟主盤了

反水手係日職贏錢第一步

上年冠軍對前年冠軍 深盤送錢？

有仇一定要識？林奠咁點算

小林悠一個都三粒 深盤驚閪

後備

後備先勁 全場無氣

佢唔係後備咩

三沾熏 虐火黎
邊識入波

1/1.5

死講

上場有人燈完即入兩粒

後備席入三粒得唔得啊

Fs巴依排又唔po飛

但個個都識習大

前鋒上年咁正氣 上盤大波大角乜都有
頭場點都上盤支持

1700 買乜

乞無風險
致勝之道

你話咩咪咩囉

唔好咁講小著嚟
贏狗會就得

上年都係後備岀先勁
有場02落後 踢30分鐘兩入球一助攻cup埋

1700 角大
1800 角細

咁不如直屌-1高水啲

橫檳兄弟都係賤種閪黎

川崎有個田中A0

你地冇撚用架

嘈左咁耐先4點半

Sick ball

嘈少陣啦 屌你老母 成班賭狗 唔撚長進

請問有無風紀

前鋒上年咁正氣
抵追

唔識習大？俾你講多次

開咗波大家就會知我買咗乜

仲風紀？

誰派職乞誰正確

一定係前鋒

一季還一季 贏完冠軍成班球員一定心散hea踢 第一場買客

我想知

早幾日個場絕殺都唔錯 3千分好好波

有即場點解要買盤

早少少講

今次醒啊你

Sorry囉

狗會有即場

feel到贏1粒撚狗

條友輸4未

冇即場盤買

天鑽

法國佢都幾燈

即係你買前鋒

ok我買水手了

繼續買細波3.5s

道左啦

快點1700

好想同169一齊中 味撚中過 今朝同你買同一樣野

小尷 追晒post未

大波家大角好

所以呢...真係要追post2邊都找左數係得你一個柒有乜謂呢...

笑東

我講緊真人

重心水手點睇

你媽B

你快死

前封半場456啦 仲水手

前鋒10.5s
水手控角隊

日職黎場正氣入球大角大上盤得唔得先

邊個旺跟邊個

就黎打到落讓兩球

咁我買對面海 馬鞍山

上仗 前鋒對水手 22 角

收嗲啦你

4.9客勝可以開到中水一球球半咁多既咩

安安

型撚到

想要前鋒

收爺啦你

Ok識買

你要？

前鋒贏到 切優越陳條撚俾大家煲湯算

日職牙朗三沾薰正選
前鋒可轟

169要左

你點知的

要你

我hack左佢馬會ac

你係佢條仔？

前鋒10.5b 光輝10.5s

前鋒 大家叫我脫蛇好了

脫蛇

前鋒真的瘋了

叫我熊蛇ok了

信狗會分析算

邊撚位呀

成班燈閪上哂水

咁多人屬蛇？我屬兔的 叫我路兔好了

你囉

前鋒重飛到

你屬於我

你屬狗

熊蛇

有冇半大黨

前鋒100%

半小1.8

仆你個街 落兩個盤 當水手11個跛架

角大24

水手咁廢買嘅真係要驗腦

feel 到前鋒撚🐶 水手 生命追數注

Ok

大力水手穿柏G

外圍落到咁 咁係你啦

有冇重心想allin!!!

半細咁高水

FW

水手啦
前鋒一定撚狗

第一隊柒頭主 @15000

係咁易就唔開10.5比你啦

冇咗免費j league睇

水手

最少閪兩範

要咗前鋒

0-1秒輸

0-0 99.8643%

客fg 跟住1-1完

訓醒未

遲開波 有咩暗示

今季有翻VAR？

主隊咁落飛法個細仲有得落飛 睇黎細都幾穩陣
同埋2比0 3比0都買得過

水手過緊數 和波

169

開波都閪

Mud

架仔都遲開波？

愛你

又學澳職d閪野屌你老母

Luv u too

日職有VAR

Fuk you 3

齊齊追角大

終於有var

日職有埋VAR 又假多一錢重

差啲秒goal

1:0

開波10秒就一個射門

射門

有角未

禁快有角

星期日去搵你

邊有角

12碼

1乜鳩

水手開波gel
成班傻西叫足90分鐘先收錢

引人買半大 日職開季整個高水半細比大家開個靚年

牛角了

乜撚

報假報到集團式報假?

前鋒入未

嘩搞咩黎 無睇幾個post

10.5b 足水上車

無柒頭26倍 有冇勇士

咩料
咁年多報假

12m

又黎

Which?

2:0

1:1

集團式報假

12m missed

你知我間鋪係邊咩

2:1

40:0

128-135

水手點頂

主rc

兩隊踢得超撚快
拳來拳往 腳來腳往

長洲 近街市嗰邊

啲報假12m多到就快夠960m

唔係砍左咩？

角大又死

前鋒下半場換小林悠再打比我

一粒都未有 報到好似打緊nba咁

cls差d

兩個旁證打交

11111

1:0

C

1cccccc

1C！

9.5S

Diu中柱

Nba

聾蛇block佢地未

仆街 仲未上車

刷喇喂

5:0 rc
直接客勝

前鋒班人真係針住角球嚟踢

nba都打唔到7分鐘200分真係

Same here
仲諗住等多陣

到時自然有方法相認

前鋒勁到

前鋒巴塞式禁屌

半場開15角定下驚先

122:94 FT

前鋒噤屌 快買第一隊送錢

水手波皮都掂唔到

連啊

我150000呀

前鋒d前鋒露械，球證追住嚟含

撳屌唔入

倉井胸做後備

炸

做乜撚

全錯既

頂住半細

墨爾本鯊魚ng快

報假大船

水手個日本美斯呢屌你老母呀比人噤屌

2C！

爆cccc

222222

222222222222222
-88888888

222222
無限角大

22222

⻆大針未

正氣前鋒 單邊開15角 今季球迷了

10.5b gel gel

半大已死 全細當立

11分鐘 2c 90分鐘？c

等睇前鋒單邊17c

啱買到9.5角大

今季日假有VAR未

我屌你老母

都係2c

9.5係咪唔足水

9

9c完

我上唔到車 希望冰封60分鐘

11.5s gel

買咗前鋒想問下點輸

0-0完場

fifa式豬波

而家咪輸緊囉屌你老母

水手好守得咁 想買no goal

屌你食C

馬會啲角係咁鳩封

入得1球咪輸囉屌你老母

快撚d刷爆角佢

想下囉

半大又輸得 前鋒d 把握力

前鋒ng升未

半大又針

三沾熏 虛火黎

買20蚊追返條登報數囉

開季波都敢賭半大

1:0

未

前鋒禁屌 6射1正
水手半場都過唔到

半細gel定先

3.5s力頂

半主

痴撚線日本拜仁？

杜狗

0-0 96.56722%

水手有無禁廢啊

主紅牌未

買咗少少 15倍咁先賭架嘛

食角
癲撚到..

水手想踢波呀屌

只知道半大失了蹤

角呢

前鋒屌打到飛起

今場買左咩

日本人以和為貴

相信今場應該水手fg
前鋒追和
1-1完

客盤 半一

唔識入波有撚用咩

No goal可以頂幾耐

Rc 0.5b

水手半大

我一陣打救上盤撚

前鋒咁博做咩 完全係損人不利己

半和睇黎頂到

刷角未

哇 客個龍派膠嘅

半細中硬，拍定手先啦

20-30分鐘黃金入球時間

10

收錢

1-0

easy

goallll

炸未

個龍派膠

日本拜仁你估流？

有波咁有角未屌你

仆街，角大針

輕撚鬆啊前鋒

針 無私鳥

開始入得角細 入球細了

後腳助攻靚到

ez

日本曼城

易到 馬會派錢

第二球前鋒再推

家長救細路

67了
半細點頂

可以買no goal啦

怕1球撚狗

後腳勁撚到

又曼城又拜仁

前鋒正氣波嚟

三笘

咪日本拜仁
1球撚狗 拜狗日常

前鋒真係食硬水手

半大又有假希望

3.5s頂住呀

半七是夢嘛

都係撚狗

比下面水手啦 1-0完開開心心算

半場2:0 10 1 100

我

C呀喂 屌你

K

下盤頂緊

到

好

下盤仲贏緊 驚閪

刷啦仆街

角大號沉船 bye

角大！

可唔可以係拜仁
曼城無咁撚狗分分鐘半場整多粒

角大

屌你飲水break

一派錢未見過既cd rom就出現 小癲

比番幾球角先好無

講緊劇本 一球到尾

2隊都係撚狗 冇分別

1

買下盤真係要驗腦

咩事？

半7 ok?

無C

收錢未屌你老母

3.5s goggogo

角大沉了

岩岩影住前鋒有個靚女櫻花妹球迷

拜仁過分d

前鋒第二球 @20000

有冇張gif圖

日本妹幾正

今朝派嗰50個唔知有幾多係cd rom

前鋒好心 賣分啦

其實係同一個人黎

快手比多粒

角大叫都冇得叫

咁都無c

睇黎要1:1先有c

有10個係我

直接完場啦不如

10.5s

C呢

優秀

單邊c , 多極有限啦

冇乞到

上次咪單邊16

前鋒單邊15角

10.5會唔會都開唔到

無我份

3333

沉了

領先緊都同你刷？

又無？sor

今場水手半場都過唔到

角細100%

輸緊就有姐 贏緊就冇啦

企係連登船對家真係無得輸...

個個買前鋒都贏錢 馬會執柒得啦 等睇完場追返1:1 成班賭狗送錢比馬會

半細睇黎捱得到

仲有15分鐘

15分鐘夠入啦

5分鐘內一定有多粒

要調整心態

咁多反手

前鋒差d

我都無

水手 追和未

狗會close10.5 了

2:0！

同牙妹同船100%輸

一陣急降7.5

咁都炒

咁都missed

哇 假到 咁都miss

You jump I jump

嘩 頂住啊

no goal啦
咁都炒

刷角呀 你老母

個個買前鋒任何球隊都贏錢 馬會執柒得啦 等睇完場追返1:1 成班賭狗送錢比馬會

日假

力做細波

空門飛機 屌你老母

半場比多個c啦屌你

召喚連C雅

11c啦 好耐無角大啦

個個都贏得你on99 mon住個po谷氣

睇你個款都係啲買左下盤嘅驗腦狗

33333

呢球咁樣都飛機

3思3思

3ccccc 唔通水手真係要cup

前日中過，幾好玩

半和未

仲有10分鐘

咁你有冇買對家吖

角大去得好安祥

點知水手反入一粒

飛燕諾果場？

半大都去得好安詳

我係前鋒 一定會爭取今屆第一個角球入球

咪再賭啦係咪買咗呢場

屌唔係想角球都食下嘛？

係咪都係100

VAR

邊夠膽賭佢全場啊

客12m

封咩

VAR角球？

半大叫糊

想最番琴晚果場阿狗角大

依家係唔係全部馬會正常時間開放?

35分鐘射左10次⋯⋯⋯⋯

日職今季有VAR咩？

咁都唔撲出底線

撚半大

不是

詐糊

唔係掛 我呢邊live死左

3.5分鐘一次會唔會精盡人亡

前鋒又射正
睇黎前鋒想大炒

仲未計小林悠開齋

14.5b 52300

水手比人打到成個弱智仔咁喎

慘 附近幾間休息

收嗲啦

假派

屌你

有VAR + AV AR

做得好

角呀

狂射

又中龍前鋒極限式禁屌

D球隊幾時先學識贏波要先刷角

就係唔派你

AVAR係咪旁證睇機？

射撚到有BB都未半大

半場頂得住 下半場買少少和

奇蹟半大

假派都lm

4.5企咁耐 可能下半有波入

準備有多球

中你，留馬會ac

上半場冇第二球我點都得

半細水泥gel

5分鐘

半大呀

水手後防開始派膠

前鋒12射6正
水手 2射0正

水手比人無限顏射

半大已死

10.5s gel得

唔係
係Adult Video Virtual Reality

可能半場有多粒

冗爸爸

CCCCCC

半大52100

44444444444

唔要

4444444444444

半大呀仆街

你呢個AVVR重作啦

支持下

半場好好睇睇5個好嗎

半4全11

3千分整球先

唔洗你派

我就日日真派，你就日日假派

唔好撚手足啦，人品好啲啦

又門前唔入

垃圾足球攻到傻閪咁冇半大

助手

No goal買幾多

有一粒已經好俾面

55555

又空哂唔入

半細咁好分

屌你barcode咁都冇波

Good 5c

個九號食屎狗黎

555555

555555555

14.5大開到今晚J連C雅

角大上軌道

原來係吸角細飛

點架 買左下盤想輸呀

GOALLLLLLLLLLLLLLLL半大!!!!

2粒

2-0

半大！

準備單邊15

啱啱8.5低水 依家10.5低水
姐係9c完？

有！

秒輸

10.5 b gel

Ok bye 我屌你老母

2:0 !!!!!

20!!!!!!

幫緊你幫緊你

2:0 goallll

多謝前鋒半大

成全你

貓叫！

邊個話會1:1撚上盤？出黎講野啦

話咗前鋒正氣 有波有角

半主水泥gel

個半大咁低水都咁難開

l

炸嗎？

今日上盤日confirmed

完左場啦？

Ng送錢

如果空龍冇飛機 已經4-0

屌你終於中注半大

仆街瞓咗

水手冇角咪唔撚入波囉

好撚難理解咩

未 前鋒仲有幾球要入

家長勁到

C啊 快啲刷

易到。。。。

高水入左主

3.5b -2

禁屌到無朋友

仆街 半細香咗

2球4m，2m唔入

2球神救

唔係半場主其他左

珀斯仔

準備叫到完場

殺撚哂半細

6c

你食撚屎啦垃圾

正氣 贏緊繼續攻

11

牠